川普非常确信（high confidence） #中共病毒 来源于中共武汉实验室! 但他不能透露情报来源

川普非常確信（high confidence） #中共病毒 來源於中共武漢實驗室!但他不能透露情報來源

中國唔認都吹佢唔漲
你制裁咪由9你